#  This file is a PO Template file.
# 
#  "msgid"s here are often extracted from source code.
#  Add new messages manually only if they're dynamic
#  messages that can't be statically extracted.
# 
#  Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
#  date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
#  effect: edit them in PO (.po) files instead.
# 
# Translators:
# Poesty Li, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Poesty Li, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/bonfire/teams/138385/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/runtime_config.ex:165
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add, edit or remove boundaries"
msgstr "添加、编辑或删除边界"

#: lib/roles.ex:310
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Administer"
msgstr "管理员"

#: lib/runtime_config.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Annotate"
msgstr "注释"

#: lib/runtime_config.ex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Annotate a video or other content"
msgstr "注释视频或其它内容"

#: lib/runtime_config.ex:449
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Anyone in the fediverse"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:439
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Anyone on the internet"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:170
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: lib/runtime_config.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Assign roles or tasks"
msgstr "分配角色或任务"

#: lib/runtime_config.ex:191
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

#: lib/runtime_config.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: lib/runtime_config.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bookmark an object (only visible to you)"
msgstr "为对象添加书签（仅对您可见）"

#: lib/runtime_config.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Boost"
msgstr "转发"

#: lib/runtime_config.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Boost an object (and notify the author)"
msgstr "转发对象（并通知作者）"

#: lib/roles.ex:154 lib/roles.ex:170
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Can"
msgstr "可以"

#: lib/roles.ex:161 lib/roles.ex:171
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot"
msgstr "不可以"

#: lib/runtime_config.ex:200
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Change general settings"
msgstr "更改一般设置"

#: lib/runtime_config.ex:782
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Circles"
msgstr "圈子"

#: lib/runtime_config.ex:198
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: lib/blocks.ex:265 lib/blocks.ex:265 lib/blocks.ex:265
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not hide it"
msgstr "无法隐藏它"

#: lib/blocks.ex:298 lib/blocks.ex:298 lib/blocks.ex:298
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not lock it"
msgstr "无法锁定它"

#: lib/blocks.ex:327 lib/blocks.ex:327 lib/blocks.ex:327
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not unlock it"
msgstr "无法解锁它"

#: lib/runtime_config.ex:122
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: lib/runtime_config.ex:124
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create a post or other object"
msgstr "创建帖文或其它对象"

#: lib/runtime_config.ex:552
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Custom boundary"
msgstr "自定义边界"

#: lib/runtime_config.ex:134
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/runtime_config.ex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete an object"
msgstr "删除对象"

#: lib/runtime_config.ex:156
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Describe"
msgstr "描述"

#: lib/runtime_config.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Discoverable in lists (like feeds)"
msgstr "在列表中可发现（如动态）"

#: lib/runtime_config.ex:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/runtime_config.ex:158
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit info and metadata, eg. thread titles"
msgstr "编辑信息和元数据，例如对话标题"

#: lib/runtime_config.ex:151
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable/disable extensions or features"
msgstr "启用/禁用扩展或功能"

#: lib/runtime_config.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Flag"
msgstr "标记"

#: lib/runtime_config.ex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Flag an object for a moderator to review (please note that anyone who can "
"see or read something can flag it anyway)"
msgstr "标记对象以供管理员审核（请注意，任何可以看到或阅读内容的人都可以标记）"

#: lib/runtime_config.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: lib/runtime_config.ex:106
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow a user or thread or whatever"
msgstr "关注用户、对话或其它内容"

#: lib/roles.ex:310
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Full permissions"
msgstr "完全权限"

#: lib/runtime_config.ex:783
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ghosted"
msgstr "已隐藏"

#: lib/runtime_config.ex:163
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Grant"
msgstr "授予"

#: lib/blocks.ex:263
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hidden"
msgstr "已隐藏"

#: lib/runtime_config.ex:561
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I may administer"
msgstr "我可以管理"

#: lib/runtime_config.ex:454
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Instance Admins"
msgstr "实例管理员"

#: lib/runtime_config.ex:459
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Instance Moderators"
msgstr "实例监察员"

#: lib/runtime_config.ex:177
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: lib/runtime_config.ex:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join without invitation and invite others"
msgstr "无需邀请即可加入并邀请他人"

#: lib/runtime_config.ex:98
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: lib/runtime_config.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Like"
msgstr "点赞"

#: lib/runtime_config.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Like an object (and notify the author)"
msgstr ""

#: lib/boundaries.ex:124
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: lib/boundaries.ex:458 lib/boundaries.ex:490 lib/boundaries.ex:490
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local Instance"
msgstr "本地实例"

#: lib/runtime_config.ex:498
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local instance roles & boundaries"
msgstr "本地实例角色和边界"

#: lib/runtime_config.ex:444
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local users"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:540
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local users may contribute"
msgstr "本地用户可以贡献"

#: lib/runtime_config.ex:532
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local users may read and interact"
msgstr "本地用户可以阅读和互动"

#: lib/runtime_config.ex:536
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local users may read, interact and reply"
msgstr "本地用户可以阅读、互动和回复"

#: lib/blocks.ex:296
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: lib/runtime_config.ex:193
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage blocks"
msgstr "管理屏蔽"

#: lib/runtime_config.ex:184
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mediate"
msgstr "调解"

#: lib/runtime_config.ex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mention"
msgstr "提及"

#: lib/runtime_config.ex:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mention a user or object (and notify them)"
msgstr "提及用户或对象（并通知他们）"

#: lib/boundaries.ex:127 lib/boundaries.ex:459 lib/boundaries.ex:491
#: lib/boundaries.ex:500
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mentions"
msgstr "提及"

#: lib/runtime_config.ex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: lib/runtime_config.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Modify the contents of an existing object"
msgstr "修改现有对象的内容"

#: lib/boundaries.ex:442
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: lib/runtime_config.ex:472
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People I am following"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:478
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People I am ghosting"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:483
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People I am silencing"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:580
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People I ghosted cannot see me"
msgstr "我隐藏的人无法看到我"

#: lib/runtime_config.ex:585
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People I silenced aren't discoverable by me"
msgstr "我静音的人无法被我发现"

#: lib/runtime_config.ex:574
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People must request to follow"
msgstr "人们必须请求关注"

#: lib/runtime_config.ex:488
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People silencing me"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:544
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People who I follow may read, interact, and reply"
msgstr "我关注的人可以阅读、互动和回复"

#: lib/runtime_config.ex:466
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People who follow me"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:590
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People who silenced me cannot discover me"
msgstr "静音我的人无法发现我"

#: lib/runtime_config.ex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pin"
msgstr "置顶"

#: lib/runtime_config.ex:118
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pin something to highlight it"
msgstr "固定某物以突出显示"

#: lib/boundaries.ex:130 lib/boundaries.ex:443
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: lib/boundaries.ex:121 lib/boundaries.ex:457 lib/boundaries.ex:489
#: lib/boundaries.ex:489
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: lib/runtime_config.ex:504
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Publicly discoverable and readable"
msgstr "公开可发现和可读"

#: lib/runtime_config.ex:508
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Publicly discoverable, but contents may be hidden"
msgstr "公开可发现，但内容可能被隐藏"

#: lib/runtime_config.ex:512
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Publicly readable, but not necessarily discoverable"
msgstr "公开可读，但不一定可发现"

#: lib/runtime_config.ex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Quote"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Quote a post or activity"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Read"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Readable/visible (if you can see or have a direct link)"
msgstr "可读/可见（如果您可以看到或有直接链接）"

#: lib/runtime_config.ex:524
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote actors may contribute"
msgstr "远程参与者可以贡献"

#: lib/runtime_config.ex:516
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote actors may read and interact"
msgstr "远程参与者可以阅读和互动"

#: lib/runtime_config.ex:520
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote actors may read, interact and reply"
msgstr "远程参与者可以阅读、互动和回复"

#: lib/runtime_config.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: lib/runtime_config.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reply to an activity or post"
msgstr "回复活动或帖文"

#: lib/runtime_config.ex:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: lib/runtime_config.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Request permission for another verb (eg. request to follow)"
msgstr "请求另一个动词的权限（例如，请求关注）"

#: lib/runtime_config.ex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Schedule"
msgstr ""

#: lib/runtime_config.ex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "See"
msgstr "查看"

#: lib/runtime_config.ex:186
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "See flags"
msgstr "查看标记"

#: lib/runtime_config.ex:88
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send a message"
msgstr "发送消息"

#: lib/runtime_config.ex:112
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Set an expected or desired date"
msgstr "设置预期或期望的日期"

#: lib/runtime_config.ex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Set/update a status or label"
msgstr "设置/更新状态或标签"

#: lib/runtime_config.ex:784
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Silenced"
msgstr "已禁言"

#: lib/runtime_config.ex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: lib/runtime_config.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tag a user or object, or publish in a topic"
msgstr "给用户或对象添加标签，或在主题中发布"

#: lib/runtime_config.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Toggle"
msgstr "切换"

#: lib/blocks.ex:325
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unlocked"
msgstr "已解锁"

#: lib/boundaries.ex:441
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: lib/runtime_config.ex:528
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Visible to local users"
msgstr "对本地用户可见"

#: lib/runtime_config.ex:140
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: lib/runtime_config.ex:142
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Vote on something"
msgstr "对某事投票"
